強颱風「山竹」50%正面襲港

一係中 一係唔中
大交合好波

又係假日波

最後都打唔成架啦